{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006573",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 바다가있는풍경펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせによると、予約前にキャンセル料を確認する必要があります。 現在は全客室で調理ができません。 予約の際には基準人数及び最大人数を遵守する必要があります。 また、入室および退室時間も厳守する必要があります。 未成年者は法的同意なしには入室および男女同室での宿泊は不可能であり、ペットと一緒に入室することもできません。 個人の持ち物の紛失時、ペンションは責任を負いませんので、大切なものは大切に保管してください。 客室では肉類や天ぷらなどの調理が禁止され、禁煙が適用されます。 破損した場合、破損した物品に対する弁償責任もあり、退室時に客室の整理やゴミの分別も必要です。 予約及び利用時の注意事項であり、リアルタイム予約の特性上、予約が重複することがあり、重複する場合は全額払い戻しがサポートされます。 利用できない場合は、カスタマーセンターに連絡してキャンセル料の発生を避ける必要があります。 予約変更時にもカスタマーセンターにご連絡いただく必要があり、変更が不可能だったり手数料が発生する場合があります。 キャンセル料は割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。 追加人数料金は予約時に決済されない場合があり、最大人数を超える場合には入室および払い戻しができません。 遅くチェックインする場合は事前に連絡しなければならず、物品破損や紛失の場合は業者基準で弁償しなければなりません。 また、ペット連れの場合には制限があることもありますし、当日ご予約の上ご利用の場合にはご使用いただけないこともありますので、業者への事前確認が必要です。 保護者を同伴しない未成年者の入室は不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については払い戻しできません。 付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約の前にキャンセル料を確認する必要がありますか？",
            "answer": "予約のお知らせによると、予約前にキャンセル料を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "現在は全客室で調理ができません。"
        },
        {
            "question": "予約の際には人数の制限がありますか？",
            "answer": "予約の際には基準人数及び最大人数を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間も厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室や男女同室での宿泊が可能ですか？",
            "answer": "未成年者は法的同意なしには入室および男女同室での宿泊は不可能であり、ペットと一緒に入室することもできません。"
        },
        {
            "question": "持ち物の紛失時は責任がありますか？",
            "answer": "個人の持ち物の紛失時、ペンションは責任を負いませんので、大切なものは大切に保管してください。"
        },
        {
            "question": "客室での調理制限や禁煙について教えてください。",
            "answer": "客室では肉類や天ぷらなどの調理が禁止され、禁煙が適用されます。"
        },
        {
            "question": "破損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "破損した場合、破損した物品に対する弁償責任もあり、退室時に客室の整理やゴミの分別も必要です。"
        },
        {
            "question": "予約が重複する場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約及び利用時の注意事項であり、リアルタイム予約の特性上、予約が重複することがあり、重複する場合は全額払い戻しがサポートされます。"
        },
        {
            "question": "利用できない場合のキャンセル料について教えてください。",
            "answer": "利用できない場合は、カスタマーセンターに連絡してキャンセル料の発生を避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約変更時にはどうすればよいですか？",
            "answer": "予約変更時にもカスタマーセンターにご連絡いただく必要があり、変更が不可能だったり手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどの価格に基づいて策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は予約時に決済されない場合があり、最大人数を超える場合には入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "遅くチェックインする場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "遅くチェックインする場合は事前に連絡しなければならず、物品破損や紛失の場合は業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合には制限があることもありますし、当日ご予約の上ご利用の場合にはご使用いただけないこともありますので、業者への事前確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者の入室は不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはどのように変動することがありますか？",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 604,
        "QA": 855
    }
}